［長訂］Selfridges 免運費

買左Selfridges 會員 免費幫各位巴絲訂～

訂單紀錄：

有無得訂farfetch

想問Selfridges訂嘢洗唔洗俾Taxes and Duties?
寄翻HK